女神異聞錄5 vs NieR Automata

如題
見外國好多post話唔知買邊隻好
華人圈子反而無乜見到呢兩隻二揀一既討論
唔洗話唔同類型比較唔到
純粹個人喜好

P5
NieR

2隻都買 揀乜姐

點知d外國人
利申兩隻都有

鬼佬應該會中意p5

我兩隻都玩

兩隻都必玩

呢兩隻真係好難揀 兩隻都神作

NieR頂唔順,太depressing

鍾意回合制就p5
鍾意動作遊戲就nier

雖然我兩隻都買哂
我自己鍾意p5多d , 由p4g既時候就入左坑

both

both 啦

冇玩過p系列 直接玩p5 會唔會爭咁d?

Nier吹得太大 多左好多突然fans

其實每代無乜關聯，只係Persona既系統不變

有幾大? P5都好多新手

P5

autometa算幾正面，睇完前作故事先真係胃出血

有新作自然有新fans架啦
一定要玩過前一代先鍾意得nier架咩

兩隻都好玩
但p5既投入感大過nier好多

利伸 dod nier replicant fans

好多人因為2B個屎忽先買

愈跑得快，屎忽愈搖得勁

又黎d扮老屎忽既傻鳩

我暫時淨係玩過P5, 只可以話真係好好玩
NIER 我黎緊都會玩, 玩完話你知

不過如果唔係要比較, 我覺得兩隻咁多人讚好既GAME應該都值得一玩

Both

2隻都買左